Greetings, you can type the number of action you want to do:
1 - Change language to korean (Hangugeo).
2 - Watch how StringUtils works.
3 - Watch all results from BigTask.
1
인사말, 번호를 콘솔에 입력 할 수 있습니다:
1 - 언어를 영어로 변경하십시오.
2 - StringUtils의 작동 방식보기.
3 - BigTask의 모든 결과보기.
1
Greetings, you can type the number of action you want to do:
1 - Change language to korean (Hangugeo).
2 - Watch how StringUtils works.
3 - Watch all results from BigTask.
2
class Main class java.lang.String Ptah 999
Greetings, you can type the number of action you want to do:
1 - Change language to korean (Hangugeo).
2 - Watch how StringUtils works.
3 - Watch all results from BigTask.
3
Invoking method: void Main.task1(java.lang.String)
Знайти найбільшу кількість речень тексту, в яких є однакові слова.

_з_ :з:
_голосних_ :голосних:
_кількості_ :кількості:
_слова_ :слова:
_у_ :у:
_за_ :за:
_на_ :на:
Max count of sentences with same words is:5

Invoking method: void Main.task2(java.lang.String)
Вивести всі речення заданого тексту у порядку зростання кількості слів у
кожному з них.


1

Забезпечити введення даних з файлу
 Є текст і список слів
 Де потрібно, застосуйте jUnit,
log4j, exceptions
 Слова з однаковою кількістю розмістити у алфавітному порядку
 Надрукувати слова тексту в алфавітному порядку по першій букві
 Знайти найбільшу кількість речень тексту, в яких є однакові слова
 У всіх задачах з
формуванням тексту замінити табуляції і послідовності пробілів одним
пробілом
 У всіх запитальних реченнях тексту знайти і надрукувати без повторів
слова заданої довжини
 Вивести всі речення заданого тексту у порядку зростання кількості слів у
кожному з них
Створити програму опрацювання тексту підручника з програмування з
використанням класів: слово, речення, розділовий знак та ін
 У кожному реченні тексту поміняти місцями перше слово, що починається
на голосну букву з найдовшим словом
 Відсортувати слова тексту за зростанням відсотку голосних букв
(співвідношення кількості голосних до загальної кількості букв у слові)
 У певному реченні тексту слова заданої довжини замінити вказаним
підрядком, довжина якого може не співпадати з довжиною слова
 У заданому тексті знайти підрядок максимальної довжини, який є
паліндромом, тобто, читається зліва на право і справа на ліво однаково
 Для кожного слова з заданого списку знайти, скільки
разів воно зустрічається у кожному реченні, і відсортувати слова за
спаданням загальної кількості входжень

Invoking method: void Main.task3(java.lang.String)
Знайти таке слово у першому реченні, якого немає ні в одному з інших
речень.

"Створити" is a unique word.
"програму" is a unique word.
"опрацювання" is a unique word.
"підручника" is a unique word.
"програмування" is a unique word.
"з
використанням" is a unique word.
"класів" is a unique word.
"розділовий" is a unique word.
"знак" is a unique word.

Invoking method: void Main.task4(java.lang.String)
У всіх запитальних реченнях тексту знайти і надрукувати без повторів
слова заданої довжини.

Question: У всіх запитальних реченнях тексту знайти і надрукувати без повторів
слова заданої довжини?
тексту
знайти

Invoking method: void Main.task5(java.lang.String)
У кожному реченні тексту поміняти місцями перше слово, що починається
на голосну букву з найдовшим словом.

Створити програму опрацювання тексту підручника з програмування з
використанням класів  слово  речення  розділовий знак та ін
У  всіх задачах з
формуванням тексту замінити табуляції і послідовності пробілів одним
пробілом

Забезпечити введення даних з файлу
 Де потрібно  застосуйте jUnit
log4j  exceptions

Для презентації підготуйте набори текстів для перевірки  які показують
всі аспекти роботи програми

1
є Знайти найбільшу кількість речень тексту  в яких  однакові слова

2
у Вивести всі речення заданого тексту  порядку зростання кількості слів у
кожному з них

3
у Знайти таке слово  першому реченні  якого немає ні в одному з інших
речень

4
У  всіх запитальних реченнях тексту знайти і надрукувати без повторів
слова заданої довжини

5
У  кожному реченні тексту поміняти місцями перше слово  що починається
на голосну букву з найдовшим словом

6
 Надрукувати слова тексту в алфавітному порядку по першій букві
 Слова
що починаються з нової букви  друкувати з абзацного відступу

7
у Відсортувати слова тексту за зростанням відсотку голосних букв
 співвідношення кількості голосних до загальної кількості букв  слові

8
 Слова тексту  що починаються з голосних букв  відсортувати в
алфавітному порядку по першій приголосній букві слова

9
 Всі слова тексту відсортувати за зростанням кількості заданої букви у
слові
у Слова з однаковою кількістю розмістити  алфавітному порядку

10
Є  текст і список слів
у Для кожного слова з заданого списку знайти  скільки
разів воно зустрічається  кожному реченні  і відсортувати слова за
спаданням загальної кількості входжень

11
У  кожному реченні тексту видалити підрядок максимальної довжини  що
починається і закінчується заданими символами

12
 З тексту видалити всі слова заданої довжини  що починаються на
приголосну букву

13
у Відсортувати слова  тексті за спаданням кількості входжень заданого
символу  а у випадку рівності – за алфавітом

14
У  заданому тексті знайти підрядок максимальної довжини  який є
паліндромом  тобто  читається зліва на право і справа на ліво однаково

15
у Перетворити кожне слово  тексті  видаливши з нього всі наступні
 попередні  входження першої  останньої  букви цього слова

16
У  певному реченні тексту слова заданої довжини замінити вказаним
підрядком  довжина якого може не співпадати з довжиною слова

Invoking method: void Main.task6(java.lang.String)
Надрукувати слова тексту в алфавітному порядку по першій букві. Слова,
що починаються з нової букви, друкувати з абзацного відступу.

	(співвідношення
	(попередні)
	(останньої)
	1
	10
	11
	12
	13
	14
	15
	16
	2
	3
	4
	5
	6
	7
	8
	9
	exceptions
	jUnit
	log4j
	аспекти
	алфавітному
	абзацного
	алфавітному
	алфавітному
	а
	алфавітом
	без
	букву
	букві
	букви
	букв
	букв
	букв
	букві
	букви
	букву
	букви
	використанням
	всіх
	введення
	всі
	в
	Вивести
	всі
	в
	всіх
	в
	відступу
	Відсортувати
	відсотку
	відсортувати
	в
	Всі
	відсортувати
	воно
	відсортувати
	входжень
	видалити
	видалити
	всі
	Відсортувати
	входжень
	випадку
	видаливши
	всі
	входження
	вказаним
	голосну
	голосних
	голосних
	голосних
	даних
	Де
	Для
	для
	довжини?
	друкувати
	до
	Для
	довжини
	довжини
	довжини
	довжини
	довжина
	довжиною
	з
	з
	знак
	задачах
	з
	замінити
	Забезпечити
	з
	застосуйте
	Знайти
	заданого
	зростання
	з
	Знайти
	з
	запитальних
	знайти
	заданої
	з
	з
	з
	за
	зростанням
	загальної
	з
	за
	зростанням
	заданої
	з
	з
	заданого
	знайти
	зустрічається
	за
	загальної
	закінчується
	заданими
	З
	заданої
	за
	заданого
	за
	заданому
	знайти
	зліва
	з
	заданої
	замінити
	з
	класів:
	кількість
	кількості
	кожному
	кожному
	кількості
	кількості
	кількості
	кількістю
	кожного
	кожному
	кількості
	кожному
	кількості
	кожне
	ліво
	місцями
	максимальної
	максимальної
	може
	набори
	найбільшу
	них
	немає
	ні
	надрукувати
	на
	найдовшим
	Надрукувати
	нової
	на
	на
	на
	нього
	наступні
	не
	опрацювання
	одним
	однакові
	одному
	однаковою
	однаково
	програму
	підручника
	програмування
	послідовності
	пробілів
	пробілом
	потрібно
	презентації
	підготуйте
	перевірки
	показують
	програми
	порядку
	першому
	повторів
	поміняти
	перше
	починається
	порядку
	по
	першій
	починаються
	починаються
	порядку
	по
	першій
	приголосній
	порядку
	підрядок
	починається
	починаються
	приголосну
	підрядок
	паліндромом
	право
	Перетворити
	першої
	певному
	підрядком
	речення
	розділовий
	роботи
	речень
	речення
	реченні
	речень
	реченнях
	реченні
	розмістити
	разів
	реченні
	реченні
	рівності
	реченні
	Створити
	слово
	слова
	слів
	слово
	слова
	слово
	словом
	слова
	Слова
	слова
	слові)
	Слова
	слова
	слова
	слові
	Слова
	список
	слів
	слова
	списку
	скільки
	слова
	спаданням
	символами
	слова
	слова
	спаданням
	символу
	справа
	слово
	слова
	слова
	співпадати
	слова
	тексту
	та
	тексту
	табуляції
	текстів
	тексту
	тексту
	таке
	тексту
	тексту
	тексту
	тексту
	тексту
	тексту
	текст
	тексту
	тексту
	тексті
	тексті
	тобто
	тексті
	тексту
	У
	у
	у
	у
	У
	У
	у
	у
	у
	у
	У
	у
	у
	У
	у
	У
	формуванням
	файлу
	цього
	читається
	що
	що
	що
	що
	що
	які
	яких
	якого
	який
	якого
	є
	Є
	є
	ін
	і
	інших
	і
	і
	і
	і
	і
	–

Invoking method: void Main.task7(java.lang.String)
Відсортувати слова тексту за зростанням відсотку голосних букв
(співвідношення кількості голосних до загальної кількості букв у слові).

з
з
з
з
jUnit
log4j
exceptions
1
в
2
з
3
в
з
4
5
з
6
в
з
з
7
8
з
в
9
з
10
з
11
12
З
13
–
14
15
з
16
з
У
і
є
у
у
у
У
і
У
у
у
у
Є
і
у
і
У
і
у
а
у
У
є
і
у
У
та
ін
Де
ні
що
на
по
що
за
до
що
по
за
за
що
що
на
за
за
на
на
не
Для
для
всі
всі
них
без
Всі
Для
всі
всі
знак
всіх
слів
всіх
букв
букв
букв
слів
текст
які
яких
таке
воно
який
ліво
може
слово
одним
даних
файлу
слова
слово
інших
слова
перше
слово
букву
слова
букві
Слова
букви
слова
слові
Слова
букві
слова
слова
букви
слові
Слова
слова
разів
слова
слова
букву
слова
тобто
зліва
право
кожне
слово
нього
букви
цього
слова
слова
слова
тексту
класів
тексту
Знайти
речень
тексту
тексту
Знайти
речень
тексту
знайти
тексту
словом
тексту
першій
тексту
тексту
першій
тексту
список
списку
знайти
тексту
тексту
тексті
тексті
знайти
справа
тексті
тексту
текстів
скільки
якого
немає
нової
якого
входжень
входжень
набори
роботи
кількість
одному
першої
речення
задачах
аспекти
Вивести
речення
порядку
кожному
першому
реченні
кожному
реченні
місцями
голосну
порядку
порядку
порядку
кожного
кожному
реченні
кожному
реченні
довжини
довжини
символу
випадку
довжини
певному
реченні
довжини
довжина
Створити
програму
пробілів
пробілом
введення
потрібно
програми
реченнях
повторів
довжини?
відступу
відсотку
голосних
голосних
голосних
підрядок
рівності
підрядок
наступні
вказаним
найбільшу
зростання
кількості
найдовшим
кількості
кількості
кількості
кількістю
спаданням
кількості
спаданням
кількості
входження
підрядком
заданої
заданої
заданої
заданої
зростанням
зростанням
замінити
однакові
заданого
поміняти
заданого
видалити
заданими
видалити
заданого
заданому
однаково
замінити
довжиною
перевірки
показують
друкувати
абзацного
загальної
загальної
символами
алфавітом
читається
видаливши
попередні
останньої
підручника
розділовий
застосуйте
підготуйте
розмістити
приголосну
співпадати
формуванням
запитальних
приголосній
паліндромом
табуляції
однаковою
опрацювання
Забезпечити
презентації
надрукувати
починається
Надрукувати
алфавітному
починаються
починаються
алфавітному
алфавітному
починається
починаються
Перетворити
Відсортувати
відсортувати
відсортувати
відсортувати
максимальної
закінчується
Відсортувати
максимальної
програмування
використанням
послідовності
зустрічається
співвідношення

Invoking method: void Main.task8(java.lang.String)
Слова тексту, що починаються з голосних букв, відсортувати в
алфавітному порядку по першій приголосній букві слова.

Створити
програму
опрацювання
тексту
підручника
з
програмування
з
використанням
класів
слово
речення
розділовий
знак
та
ін
У
всіх
задачах
з
формуванням
тексту
замінити
табуляції
і
послідовності
пробілів
одним
пробілом
Забезпечити
введення
даних
з
файлу
Де
потрібно
застосуйте
jUnit
log4j
exceptions
Для
презентації
підготуйте
набори
текстів
для
перевірки
які
показують
всі
аспекти
роботи
програми
1
Знайти
найбільшу
кількість
речень
тексту
в
яких
є
однакові
слова
2
Вивести
всі
речення
заданого
тексту
у
порядку
зростання
кількості
слів
у
кожному
з
них
3
Знайти
таке
слово
у
першому
реченні
якого
немає
ні
в
одному
з
інших
речень
4
У
всіх
запитальних
реченнях
тексту
знайти
і
надрукувати
без
повторів
слова
заданої
довжини?
5
У
кожному
реченні
тексту
поміняти
місцями
перше
слово
що
починається
на
голосну
букву
з
найдовшим
словом
6
Надрукувати
слова
тексту
в
алфавітному
порядку
по
першій
букві
Слова
що
починаються
з
нової
букви
друкувати
з
абзацного
відступу
7
Відсортувати
слова
тексту
за
зростанням
відсотку
голосних
букв
співвідношення
кількості
голосних
до
загальної
кількості
букв
у
слові
8
Слова
тексту
що
починаються
з
голосних
букв
відсортувати
в
алфавітному
порядку
по
першій
приголосній
букві
слова
9
Всі
слова
тексту
відсортувати
за
зростанням
кількості
заданої
букви
у
слові
Слова
з
однаковою
кількістю
розмістити
у
алфавітному
порядку
10
Є
текст
і
список
слів
Для
кожного
слова
з
заданого
списку
знайти
скільки
разів
воно
зустрічається
у
кожному
реченні
і
відсортувати
слова
за
спаданням
загальної
кількості
входжень
11
У
кожному
реченні
тексту
видалити
підрядок
максимальної
довжини
що
починається
і
закінчується
заданими
символами
12
З
тексту
видалити
всі
слова
заданої
довжини
що
починаються
на
приголосну
букву
13
Відсортувати
слова
у
тексті
за
спаданням
кількості
входжень
заданого
символу
а
у
випадку
рівності
–
за
алфавітом
14
У
заданому
тексті
знайти
підрядок
максимальної
довжини
який
є
паліндромом
тобто
читається
зліва
на
право
і
справа
на
ліво
однаково
15
Перетворити
кожне
слово
у
тексті
видаливши
з
нього
всі
наступні
попередні
входження
першої
останньої
букви
цього
слова
16
У
певному
реченні
тексту
слова
заданої
довжини
замінити
вказаним
підрядком
довжина
якого
може
не
співпадати
з
довжиною
слова

Invoking method: void Main.task9(java.lang.String)
Всі слова тексту відсортувати за зростанням кількості заданої букви у
слові. Слова з однаковою кількістю розмістити у алфавітному порядку.

1
10
11
12
13
14
15
16
2
3
4
5
6
7
8
9
exceptions
jUnit
log4j
а
абзацного
алфавітному
алфавітному
алфавітному
алфавітом
без
букв
букв
букв
букви
букви
букви
букву
букву
букві
букві
в
в
в
в
введення
Вивести
видаливши
видалити
видалити
використанням
вказаним
воно
всі
всі
Всі
всі
всі
всіх
всіх
входження
входжень
входжень
Відсортувати
відсортувати
відсортувати
відсортувати
Відсортувати
відсотку
голосних
голосних
голосних
голосну
даних
Де
Для
для
Для
до
довжина
довжини
довжини
довжини
довжини
довжини?
довжиною
друкувати
з
з
з
з
з
з
з
з
з
з
з
з
З
з
з
за
за
за
за
за
загальної
загальної
заданими
заданого
заданого
заданого
заданому
заданої
заданої
заданої
заданої
задачах
закінчується
замінити
замінити
застосуйте
зліва
Знайти
Знайти
знайти
знайти
знайти
знак
зростання
зростанням
зростанням
зустрічається
класів
кожне
кожного
кожному
кожному
кожному
кожному
кількості
кількості
кількості
кількості
кількості
кількості
кількість
кількістю
ліво
максимальної
максимальної
може
місцями
на
на
на
на
набори
надрукувати
Надрукувати
найбільшу
найдовшим
не
немає
них
нової
нього
ні
однаково
однаковою
однакові
одним
одному
останньої
разів
речення
речення
реченнях
реченні
реченні
реченні
реченні
реченні
речень
речень
роботи
розділовий
розмістити
рівності
символами
символу
скільки
слова
слова
слова
Слова
слова
Слова
слова
слова
Слова
слова
слова
слова
слова
слова
слова
слова
слово
слово
слово
слово
словом
слові
слові
слів
слів
Створити
та
табуляції
таке
текст
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексті
тексті
тексті
текстів
тобто
У
у
у
у
У
У
у
у
у
у
У
у
у
У
у
У
файлу
формуванням
цього
читається
що
що
що
що
що
який
яких
якого
якого
які
є
Є
є
і
і
і
і
і
і
ін
інших
–
аспекти
випадку
відступу
Забезпечити
запитальних
наступні
опрацювання
паліндромом
певному
перевірки
Перетворити
перше
першому
першої
першій
першій
по
по
повторів
показують
поміняти
порядку
порядку
порядку
порядку
послідовності
потрібно
починаються
починаються
починаються
починається
починається
право
презентації
приголосну
приголосній
пробілом
пробілів
програми
програму
програмування
підготуйте
підручника
підрядком
підрядок
підрядок
спаданням
спаданням
списку
список
справа
співвідношення
попередні
співпадати

Invoking method: void Main.task10(java.lang.String)
Є текст і список слів. Для кожного слова з заданого списку знайти, скільки
разів воно зустрічається у тексті, і відсортувати слова за
спаданням загальної кількості входжень.

вивести
порядку
знайти

Invoking method: void Main.task11(java.lang.String)
У кожному реченні тексту видалити підрядок максимальної довжини, що
починається і закінчується заданими символами.

Створити програму опрацювання тедручника з програмування з
використанням класів: слово, речення, розділовий знак та ін У всіх задачах з
формуванням тев одним
пробілом
Забезпечити введення даних з файлу Де потрібно, застосуйте jUnit,
log4j, exceptions
Для презентації підготуйте набори те показують
всі аспекти роботи програми
1 Знайти найбільшу  слова
2 Вивести всі речення заданого тев у
кожному з них
3 Знайти танших
речень
4 У всіх запитальних реченнях тев
слова заданої довжини
5 У сцями перше слово, що починається
на голосну букву з найдовшим словом
6 Надру Слова,
що починаються з нової будступу
7 Відсортувати слова тедсотку голосних букв
(співвідношення кількості голосних до загальної кількості букв у слові)
8 Слова тедсортувати в
алфавітному порядку по першій приголосній букві слова
9 Всі слова те заданої букви у
слові Слова з однатному порядку
10 Є тев Для льки
разів воно зустрічається у кожному реченні, і відсортувати слова за
спаданням загальної кількості входжень
11 У дрядок максимальної довжини, що
починається і закінчується заданими символами
12 З те слова заданої довжини, що починаються на
приголосну букву
13 Відсортувати слова у те входжень заданого
символу, а у випадку рівності – за алфавітом
14 У заданому тедрядок максимальної довжини, який є
паліндромом, тобто, читається зліва на право і справа на ліво однаково
15 Перетворити
(попередні) входження першої (останньої) букви цього слова
16 У певному реченні тенити вказаним
підрядком, довжина якого може не співпадати з довжиною слова

Invoking method: void Main.task12(java.lang.String)
З тексту видалити всі слова заданої довжини, що починаються на
приголосну букву.

Створити програму опрацювання  підручника з програмування з
використанням : слово, речення, розділовий знак та ін. У всіх задачах з
формуванням  замінити табуляції і послідовності пробілів одним
пробілом.
Забезпечити введення з файлу. Де потрібно, застосуйте jUnit,
log4j, exceptions.
Для презентації підготуйте  текстів для перевірки, які показують
всі аспекти  програми.
1. Знайти найбільшу кількість  ,  є однакові слова.
2. Вивести всі речення заданого  у порядку зростання кількості
кожному з них.
3. Знайти таке у першому реченні, якого ні в одному з інших
.
4. У всіх запитальних реченнях   і надрукувати без повторів
заданої довжини?
5. У кожному реченні  поміняти місцями слово, що починається
на голосну з найдовшим .
6. Надрукувати  в алфавітному порядку по  букві. Слова,
що починаються з букви, друкувати з абзацного відступу.
7. Відсортувати  за зростанням відсотку голосних букв
(співвідношення кількості голосних до загальної кількості  слові).
8. Слова , що починаються з голосних відсортувати в
алфавітному порядку по  приголосній слова.
9. Всі  відсортувати за зростанням кількості заданої у
слові. Слова з однаковою кількістю розмістити у алфавітному порядку.
10. Є і  Для кожного з заданого  , скільки
воно зустрічається у кожному реченні, і відсортувати за
спаданням загальної кількості входжень.
11. У кожному реченні  видалити підрядок максимальної довжини, що
починається і закінчується заданими символами.
12. З  видалити всі заданої довжини, що починаються на
приголосну букву.
13. Відсортувати у  за спаданням кількості входжень заданого
символу, а у випадку рівності – за алфавітом.
14. У заданому   підрядок максимальної довжини, який є
паліндромом, тобто, читається на і  на ліво однаково.
15. Перетворити у , видаливши з всі наступні
(попередні) входження  (останньої) слова.
16. У певному реченні  заданої довжини замінити вказаним
підрядком, довжина якого може не співпадати з довжиною слова.

Invoking method: void Main.task13(java.lang.String)
Відсортувати слова у тексті за спаданням кількості входжень заданого
символу, а у випадку рівності - за алфавітом.

співпадати
попередні
співвідношення
справа
список
списку
спаданням
спаданням
підрядок
підрядок
підрядком
підручника
підготуйте
програмування
програму
програми
пробілів
пробілом
приголосній
приголосну
презентації
право
починається
починається
починаються
починаються
починаються
потрібно
послідовності
порядку
порядку
порядку
порядку
поміняти
показують
повторів
по
по
першій
першій
першої
першому
перше
Перетворити
перевірки
певному
паліндромом
опрацювання
наступні
запитальних
Забезпечити
відступу
випадку
аспекти
–
інших
ін
і
і
і
і
і
і
є
Є
є
які
якого
якого
яких
який
що
що
що
що
що
читається
цього
формуванням
файлу
У
у
у
у
У
У
у
у
у
у
У
у
у
У
у
У
тобто
текстів
тексті
тексті
тексті
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
тексту
текст
таке
табуляції
та
Створити
слів
слів
слові
слові
словом
слово
слово
слово
слово
слова
слова
слова
Слова
слова
Слова
слова
слова
Слова
слова
слова
слова
слова
слова
слова
слова
скільки
символу
символами
рівності
розмістити
розділовий
роботи
речень
речень
реченні
реченні
реченні
реченні
реченні
реченнях
речення
речення
разів
останньої
одному
одним
однакові
однаковою
однаково
ні
нього
нової
них
немає
не
найдовшим
найбільшу
надрукувати
Надрукувати
набори
на
на
на
на
місцями
може
максимальної
максимальної
ліво
кількістю
кількість
кількості
кількості
кількості
кількості
кількості
кількості
кожному
кожному
кожному
кожному
кожного
кожне
класів
зустрічається
зростанням
зростанням
зростання
знак
Знайти
Знайти
знайти
знайти
знайти
зліва
застосуйте
замінити
замінити
закінчується
задачах
заданої
заданої
заданої
заданої
заданому
заданого
заданого
заданого
заданими
загальної
загальної
за
за
за
за
за
з
з
з
з
з
з
з
з
з
з
з
з
З
з
з
друкувати
довжиною
довжини?
довжини
довжини
довжини
довжини
довжина
до
Для
для
Для
Де
даних
голосну
голосних
голосних
голосних
відсотку
Відсортувати
відсортувати
відсортувати
відсортувати
Відсортувати
входжень
входжень
входження
всіх
всіх
всі
всі
Всі
всі
всі
воно
вказаним
використанням
видалити
видалити
видаливши
Вивести
введення
в
в
в
в
букві
букві
букву
букву
букви
букви
букви
букв
букв
букв
без
алфавітом
алфавітному
алфавітному
алфавітному
абзацного
а
log4j
jUnit
exceptions
9
8
7
6
5
4
3
2
16
15
14
13
12
11
10
1

Invoking method: void Main.task14(java.lang.String)
У заданому тексті знайти підрядок максимальної довжини, який є
паліндромом, тобто, читається зліва на право і справа на ліво однаково.


Invoking method: void Main.task15(java.lang.String)
Перетворити кожне слово у тексті, видаливши з нього всі наступні
(попередні) входження першої (останньої) букви цього слова.

творити рограму працювання ексу ідручника  рограмування  икористанням ласів лово ечення озділовий нак а н  сіх адачах  ормуванням ексу амінити абуляції  ослідовності робілів дним робілом абепечити едення аних  айлу е отрібно астосуйте Unit og4j xcptions ля резентації ідготуйте абори ексів ля еревірки кі оказують сі спекти оботи рограми  найти айбільшу ільість ечень ексу  ких  днакві лова  иести сі ечення аданого ексу  орядку ростання ільості лів  ожному  их  найти аке лово  ершому еченні кого емає і  днму  нших ечень   сіх апитальних еченнях ексу найти  адрукувати ез овторів лова аданої овжини?   ожному еченні ексу оміняти ісцяи ерше лово о очинається а олосну укву  айдовшим ловом  адрукувати лова ексу  лфвітному орядку о ершій укві лова о очинаються  ової укви рукувати  бзцного ідступу  ідсортуати лова ексу а ростанням ідсотку олосних укв піввідношення ільості олосних о агальної ільості укв  лові  лова ексу о очинаються  олосних укв ідсортуати  лфвітному орядку о ершій риголосній укві лова  сі лова ексу ідсортуати а ростанням ільості аданої укви  лові лова  днаквю ільістю озмістити  лфвітному орядку 0  екс  пиок лів ля ожного лова  аданого пику найти кільки азів оно устрічається  ожному еченні  ідсортуати лова а паданням агальної ільості ходжень   ожному еченні ексу идалити ідрядок аксиальної овжини о очинається  акінчується аданими имволами 2  ексу идалити сі лова аданої овжини о очинаються а риголосну укву 3 ідсортуати лова  ексі а паданням ільості ходжень аданого имволу   ипадку івності  а лфвітом 4  аданому ексі найти ідрядок аксиальної овжини кий  аліндромом обо итається ліва а раво  права а іво днакв 5 еретворити ожне лово  ексі идалиши  ього сі аступі оередні ходження ершої станньї укви ього лова 6  евному еченні ексу лова аданої овжини амінити казаним ідрядком овжина кого оже е півпадати  овжиною лова

Invoking method: void Main.task16(java.lang.String)
У певному реченні тексту слова заданої довжини замінити вказаним
підрядком, довжина якого може не співпадати з довжиною слова.

Створити програму опрацювання Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD підручника з програмування з
використанням Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD: слово, речення, розділовий знак та ін. У всіх задачах з
формуванням Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD замінити табуляції і послідовності пробілів одним
пробілом.
Забезпечити введення Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDз файлу. Де потрібно, застосуйте jUnit,
log4j, exceptions.
Для презентації підготуйте Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD текстів для перевірки, які показують
всі аспекти Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD програми.
1. Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD найбільшу кількість Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD, Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD є однакові слова.
2. Вивести всі речення заданого Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD у порядку зростання кількості Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD
кожному з них.
3. Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD таке Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDу першому реченні, якого Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDні в одному з інших
Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD.
4. У всіх запитальних реченнях Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD і надрукувати без повторів
Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDзаданої довжини?
5. У кожному реченні Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD поміняти місцями Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDслово, що починається
на голосну Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDз найдовшим Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD.
6. Надрукувати Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDЯ_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD в алфавітному порядку по Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD букві. Слова,
що починаються з Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDбукви, друкувати з абзацного відступу.
7. Відсортувати Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDЯ_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD за зростанням відсотку голосних букв
(співвідношення кількості голосних до загальної кількості Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD слові).
8. Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDЯ_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD, що починаються з голосних Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDвідсортувати в
алфавітному порядку по Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD приголосній Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDслова.
9. Всі Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDЯ_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD відсортувати за зростанням кількості заданої Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDу
слові. Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDз однаковою кількістю розмістити у алфавітному порядку.
10. Є Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDі Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDДля кожного Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDз заданого Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD, скільки
Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDвоно зустрічається у кожному реченні, і відсортувати Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDза
спаданням загальної кількості входжень.
11. У кожному реченні Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD видалити підрядок максимальної довжини, що
починається і закінчується заданими символами.
12. З Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD видалити всі Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDзаданої довжини, що починаються на
приголосну букву.
13. Відсортувати Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDу Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD за спаданням кількості входжень заданого
символу, а у випадку рівності – за алфавітом.
14. У заданому Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD підрядок максимальної довжини, який є
паліндромом, тобто, читається Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDна Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDі Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD на ліво однаково.
15. Перетворити Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDЯ_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDу Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD, видаливши з Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDвсі наступні
(попередні) входження Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD (останньої) Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDЯ_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDслова.
16. У певному реченні Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDD Я_ТІПА_ПІДРЯДОК:DDDDзаданої довжини замінити вказаним
підрядком, довжина якого може не співпадати з довжиною слова.

Greetings, you can type the number of action you want to do:
1 - Change language to korean (Hangugeo).
2 - Watch how StringUtils works.
3 - Watch all results from BigTask.

Process finished with exit code -1
